麵神呢兩日係咪入左tqqq？

點解會咁噶？

屌，我都想john個tg谷牙

快d睇好多次tesla
520落300上返460
今次落200啦

461放剩1股，等跌

噶